# Photo Crop npm component
это когда ты загружаешь картинку на сайт и тебе надо ее обрезать перед тем как отправить на сервер.   
Т.е. пользователь выбрал картинку локально, с помощью стандартного окна или путем перетаскивания, после открывается превью, 
где на картинке можно выбрать область для обрезания картинки, после компонент должен кинуть события в котором вернуть картинку 
и границы обрезки фото  

Подключаем компонент:
```js
import { PhotoCrop } from 'photo-crop-test-component'
import 'photo-crop-test-component/dist/style.css'
```
  
Компонент принимает список файлов из инпута пропсом `:file="event.target.files"`  
Эмитит парамерты фрейма кропа и размер картинки в событие `@result`
  
Можно включить режим эксперементального выделения области, передав параметр `experimental-crop`  
Режим позволяет начать выделение области в любом месте. Сам режим не иделаен, но для демонстрации можно


Запустить дев сервер: `npm run dev`  
Собрать компонент: `npm run build`    
Отправить в npm`npm publish`